求真相：中環之前有客貨車被示威者打爛

小弟見有公司同事share呢段片，話成班暴徒
但上網又搵唔到事件真相，想知道發生咩事
求求各位巴絲打幫幫手！🙏🙏

我想同果個同事講返點解會發生件事
但網上又搵唔到真相…

你呢啲低莊五毛藍絲扮咩野求真相呀
收皮啦屌你老母

佢衝入人群先

佢開車撞人wor

對唔住，我唔係藍
616同721我都有去遊行

跟藍狗個句 好人好者 點會俾人打

佢出手打人

D低裝5毛成日開POST問點駁藍絲
又成日話駁唔到
真係好撚On9

對唔住巴打
我真係見同事咁share睇唔順眼想搵真相睇下啫

呢個司機好似係示威者之一黎，好似話熱得滯自己暈低左

我都記得係, 開車撞入人群之後落車打人

唔該巴打！

架車點解會係個到，明顯係想撩事

開車撞人先
垃圾藍絲不會跟你說的事實
文宣手足做嘢洗番白先

落車打人=理論

希望各位巴絲打明白我，我真係同路人
同大家都係槍口對外，意見一致
只係追唔切咁多新聞，想知件事啫
對唔住各位

我求其搵張圖想問下…我地真係同路人
對唔住巴打

揸車撞示威者撞爆自己車頭玻璃

［求fact check］客貨車司機被圍毆經過

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔該絲打！

佢行行下俾人封路
佢求人俾佢過埋但被拒
之後

之後你老母俾狗屌

一定唔係藍絲做。 係親政府極權分子!

收啦五毛

個司機開拖先
怪人？

對唔住各位…係我開題開得唔好…

從來唔理呢啲鳩片
永遠隔幾日慢慢cut先出
有腦就睇live

是撚旦啦 打9你咪打9你 你元朗打人就得黑衣人打人就唔撚得?

藍絲mode
明知有遊行 又要入去挑釁人 抵打啦

求你老母真相呀屌你老母

對唔住巴打…係我垃圾開題開得唔好…對唔住…

唔洗理班垃圾藍屍
如果呢種事一單都唔可以發生, 咁只能係任人打都唔還拖
只要一還拖, 佢地就可以拎D司機受傷相放大黎講

同埋, 我可以好肯定咁講, 就算唔還拖, 結果成班藍屍只會講:
打得好, 暴徒抵死 (睇下元朗)

所以, 我以後任何見倒郁手打人果D, 圍撚住黎打撚柒佢
任何影大頭相果D, 唔好立即郁佢, 有機會怪錯好人, 先溝通下, 但三分鐘內條友唔合作呢, 都係打柒佢

請任何和理非唔好再阻住勇武執法

佢開車撞人比人的左落車 好似係

用返警察個句喇
你敢沖我敢打 正傻9

啱 屌撚柒佢啦 垃圾五毛

個肥佬開人波先畀人圍，先撩者賤啊嘛，又係班反暴力藍絲講開嘅

個同事係咪叫阿禧？

撞人

多謝巴打明白
公司個阿姐霸道到公司群唔比講新聞，
響公司又唔比講自己意見，
一講又比佢插嘴話你唔可以唔比人講囉

你好人好姐點會比人打呀?
完
負皮上一頁THX

唔係，女人嚟

佢動武先

條撚樣抵死

佢老母 想車人 打人 撩起人

佢係低撚死

同你同事講
個日架架車都放行冇穿冇爛
一有車就散開比車過
得佢架van仔有事，仲要比人打
叫佢自己諗下點解啦
不過學森美大哥話
唔洗同佢地吵
相信地平既人，係同佢講咩都冇用

[長文]人生最重要的選擇題

你食屎啦 生癌三毛

真相大撚把自己唔去check係到開post?

打人嗰陣我唔喺現場 但之後傍晚時間佢有動作想放油出嚟 俾幾位巴打制服咗
利伸發夢

聽到班藍絲同事傾計
話班示威者比人打死就啱㗎啦
唔係係元朗打啦，走出去中環同黑衫打過
成班廢青有書唔讀走出黎搞事

聽到呢d說話…究竟班人仲有冇人性

又唔係你架車畀人打，關你乜嘢事？

好人好姐點會畀人打車？又唔見我架車畀人打？

肯定收咗安家費先畀人打爛架車

咁我追唔晒咁多post先問下啫
對唔住巴打…我真係好無知，原來唔比問嘅

抵撚佢死

佢撞完人仲扮死

香港人，自已新聞要自己報。
請務必加入此群組！
請大力廣傳，為了我們的香港，香港人要靠自己！
<全民記者> 正式成立
主旨
讓全香港任何一個市民成為記者，無論任何時間地方，監察報導真相！
歡迎主動報導，雙向式新聞要求。我們的宗旨是利用真正香港人民的力量，團結香港！
<<人數越多，成效越高>>
請為香港團結大力廣傳
！民眾 主導真相！
謝謝大家！

三毛又扮中立開post

家族群收到呢條片，唔知點駁

我都係…所以上黎問下各位…
近排新聞太多追唔晒…

我個深黃老母都話比同事問呢單野
佢問我點拆
然後我話人地間架架冇事得佢有事
實係做咗啲野啦

有曬片喇
係個司機開車想撞人同打人在先

空Acc. 勿回

要點證明呢巴打？

收皮啦，咁大單唔知扮野

Nice

講道理嘅講道理，鬥無賴嘅鬥無賴

先撩者賤打死無怨 藍絲最鍾意

我fb堆深藍放大哂呢單野.

但我見其他post有巴打話佢開車撞人係文宣..唔係fact..
Btw我見明報係話佢郁手先..

講真就咁睇段片 我地衣邊真係冇著數
事實的確係我地搞人地架車先
仲要咁多人打人一個
又打人地架車
仲要咁高清
建議都係del post先

發夢
見人話
睇住佢開車撞入
之後落車打人
當然係比人圍
之後好多人放佢走

文咩宣
我係當發生即時見到有POST講
邊有咁快有文宣

有幾傷啊佢？

冇人想知

是撚但啦
嘈咩姐
藍絲 你比完段片佢睇
都係藍絲 哂咩時間
除非你有其他用途

應該係以為完左通返放左車行
因為呢架van仔後面仲有幾架巴士旅遊巴私家車
van仔應該中伏左行左入黎又比人封左條路嬲嬲豬
想強行衝過去點知失敗啲人唔驚唔讓
跟住就嘈

屌你老母 大家都無片
你同事都一定咬定 班人係暴徒
仲講咩姐
阻佢搵食 就係暴徒啦總之

收鳩皮啦自己上網搵咪知
依家係度post埋啲垃圾做標題

點分辨五毛？
佢地除左直接分化開無意義Post
佢地最中意打負面標題用嚟分化
內容最中意扮問點拆同求真相
試圖掩飾
見到呢d post
即刻負評同block
唔洗再覆佢

祝你第一個俾科van撞死

真相就係
果日客貨車司機楂車入去多人路段
但係見到人係馬路都唔理照撞
撞到架車爛左
之後仲想燒車毀壞證據
好彩俾人及時阻止
fc ed

佔咗咁撚多次路 想走嘅車都會俾佢走 仲俾嘢食啲司機
點解今次會咁呢
屌啲藍絲真係冇撚腦架喎

建制報東網都有講啦

條司機想撞示威者呀 你老鼠

點呀五毛 資料都吾識搵牙

唔駛對唔住，求真相有咩問題!
亂9咁鬧人嗰啲唔駛理佢!

發夢當日係現場，全部野有份做
半個鐘前有一堆車塞左
一班勇士又溝通，放車行 搬水馬封路，叫其他人車路好入示威區。
好喇 搞好哂點知唔夠五分鐘
有個仆街拆水馬 又開返車過黎，仲想撞人。
之後落車討論，當時已經好多人想打佢。有位細細粒巴打想做和事佬。
點知條仆街打細粒巴打，所以佢比人圍毆，之後送院。
當時架車只係爆左玻璃。

好喇幾個鐘後，條仆街又行返示威區，唔知佢又想做咩，
所以又比打多次，再送院。
最後就成架車比人拆哂。

以上只係講比同路人聽，以正視聽，冇打算同藍絲解釋

咁多㗎車喺現場駛過，得佢一個出事知咩事啦

發聽夢聽人講係佢開車撞人先

渣車撞人咁輕傷咪算仁慈

咁想知下次去現場咪得
問問問 屌你老母

以為而家仲係2014？ 俾你開車係人堆中橫衝直撞都只係報警 等黑警高拉低放？
你仲可以打直行番出去都算係咁 架車爛左當係你撞人既報應啦